天水圍打劫金鋪單野，明眼人一睇就知係香港警察做的

配合埋金鋪前職員合作搵外法

條防線幾熟手

「宜家第一次警告 ！」

有無link

你點知的

搵條友做防線都知啦。正路成班一齊搶完走抆架啦

拉到先講

😂

點睇都唔似係一般人

對面落閘快撚到

疑似伸縮警棍

揸棍手勢純熟

點解唔舉藍旗？

換著係我一定唔鎖自己喺舖入面，淨間佢劫埋呢邊點算
喺出面落閘即閃

趕哂啲人走跟住揚手叫人退後
熟手到

差在未叫人 賞花行人路

應該有防爆房for平時收工收埋d貴野

佢哋可能覺得黑警可以係8個字之內趕到

依家四圍無差佬常規巡邏，真係敢去打劫，就必定得手。

申縮警棍

拉防線仲同白衫經理對話，好撚似拉防線時屌記者咁

行返上行人路

犯法一定要負責
除非你係警察

會唔會係扮破案挽回民心

屌你啦，無人會信

25k fat fat

呢間鋪好難走喎
完全唔近商場出口
點解唔劫地鋪

PPRP剛剛發文表示一陣會後數補回

差人打劫唔使你㗎

有差佬，都會721調頭走

上返行人路

唔好再係到聚集喇

阿蛇打劫唔洗你教

仲落咩閘自己企開一二面啦
唔見野都係老細既 又唔係自己
佢中意爆既咪爆埋我個間
打工啫 唔洗搵命搏既

睇水條友啲動作同黑警一撚樣

你講片見到既野實信你架

Popo

差人做嘢唔使你教

屌 咁撚多個人 分完贓 都唔夠個時炒口罩賺得多

夾埋搵食啦
似呃保險

你叫我呀?

真心，好撚似，啲手勢，拎掍方法

正常賊拎棍會唔會捉住頭尾位，又叫個經理後退

賣唔出去
有晒D金既資料
仲有我估D金入面有GPS
所以果班人幾乎係比人定位
你諗下D金銀珠寶咁值錢 搵人將GPS溶係金入面呢D技術都唔係難

貪商場夠多CCTV

呢個動作熟口熟面到職業病發作

犯法就係犯法，除非......上返行人路

翻工叫雞食冰唔夠錢 換件衫打劫就得 做狗真係好

0:43 - 0:48 暴露咗身份啦

警察先會捉住警棍兩端
因為訓練係咁

下面個休班警都係，當得技警棍無盾
戒備而唔係準備攻擊
就會慣咗捉住警棍兩端

而一般人買到伸縮警棍只會扑扑扑

炒大佢

係人都知
最尾咪又係拉唔到人

外國警察都係咁
捉住警棍兩端
因為套訓練就係咁

人民持槍更危險

搵錢同時又可以架禍手足，幾好！

110萬 5個人分 打完先分20萬

利器都冇，如果有手足去制止佢地會唔會掹槍

Push 置頂 pls

邊會搵人set防線
拿拿臨入去多個人掃埋一份啦
拎得幾多得幾多

仲要blackbloc曬
差在未嗌光復香港
屌那星一睇就知想嫁禍

推

屌你 邊有打劫會趕人出鋪
差人做野行埋一邊

得啦得啦 連登神探

門口睇水果件咁似平時叫人上番行人路果d既

防礙警察進行搶劫
叫你有咩留返同個官講

人質都無個

四個人先搶得110萬金飾，仲未計其他未出面既人，分得廿萬都唔夠

出面條友：上返行人路！

後尾有對父子經過
超淡定 仲慢慢行
小朋友有啲得意

條片一睇班友動作勁狗格

皇室堡

連夾萬都未開到啦
anyway點都係保險公司唔見錢姐

爭條橙帶就一模一樣

德仔黎

賊佬搶嘢揸警棍拉封鎖線真係第一次見

正常打劫點會set防線

趕哂d人岀店外，咪驚動埋行商場既人，睇戲都有教，企起身唔准嘈，那臨得手走人咪仲好。雖然佢而家都好成功好快手

利申，劫匪電影專業觀賞員。

休班犬：知道晒更表啲時間，成功率100%

del啦 呢個唔係狗嚟㗎

段片好多眾生相睇，d路人啦，對面舖9秒9落閘，
斜對面裝修果間可能聽到聲開左門裝一裝唔對路即刻cup返度門
但唔明點解一開始路人係會望住金舖呢都未開波？

呢段時間周街都係狗
根本勁高風險 隨時5分鐘就到

未見過老笠會有防線
多雙手爆多個櫃唔好咩？

如果球證係自己人
咁搶完野係商場再食個飯先都仲得

全部賞花杏仁露
企後d

真係似差老做怕人按鐘
無乜賊會叫人出去看住
打電話報999要3分鐘
按鐘即刻向車到報位置
差佬會快好多

差佬打劫會趕人出鋪
入面無人按鐘先安全
佢哋知金鋪俾人打劫
按鐘係最快有差佬到

好似差佬做 最醒趕人走
都算係教材 估最少七個
4落手 2睇水 1駁腳

唔係差佬 點會去計算
要趕人走 看實個警鐘

個保安好戇鳩
㩒乜鳩大佬
命仔緊要定老闆啲貨緊要

而且有保險賠
唔會蝕到點

連d市民都個反應好似係差佬防線前咁
警掂到d狗被屈襲警

其實劫匪不嬲係咁
咪玩啦

咪當個保安係記者 叫佢上返行人路lo

但呢到係商場嚟… 本身入去個下都驚動晒？
佢咁做都醒呀，等班店員冇得㩒鐘

38分鐘先會到，慢慢啦

:望咩？另轉面，信唔信我拉埋你吖嗱！

揸伸縮棍果個好習慣牌棍頭用揸住

黑衫紅帽：賞花杏仁露

呢度係封鎖線

趕人出鋪防按警鐘
走時重要帶走錘仔
唔係黑警做我撚信

Pin呢個

同便衣一樣 又喺無委任証

咁熟手

「上返行人路」

老鼠貨得幾折

好撚似狗

向西上年已經有劇本

D手勢熟口熟面

Push

巴打幾幽默

就算搵條友睇水 點都係企近門口望左右驚有狗到
點會係盯啲職員
驚啲職員反攻衝返入去打鳩佢地咩

仲炒口罩 係都賣冰啦

呢間野好似已經唔係第一次比人打劫

真係打劫嘅唔洗趕 你指一指門口
啲職員走都走唔切啦
你估唔驚係入面比鎚扑頭咩
點撚會趕人趕到咁遠 仲要企係度盯住啲職員
職業病要記者退後再盯撚住啲記者

休班外快

點解要趕佢哋出去對望

演習咁款 對面間鋪仲有時間拉閘

係咪依幾隻暴徒做？

反應好快, 19:42:38入場, 19:42:45已經見到佢拎野準備落閘, 身手同打刧個班有得比

表面係金鋪，其實係冰庫

邊有人會趕走舖入面啲人㗎
係都留來有咩事做人質啦

你都吹佢唔脹

睇黎又想屈黃絲

令到我唸到GTA既搶太平洋

食過會翻尋味

有巴打講得啱
冇理由唔劫地鋪

揸棍打劫唔洗咁驚啦

保險公司會賠

可能見啲裝 以為係便衣狗

支持警察
宜家唔打唔通拜山先打咩
叻仔

可能計好哂時, 冇諗住要人質, 夠鐘就走, 展覽櫃個D全部冇拎, D人係入邊仲阻掟

呀Sir想拎首飾買冰食，係咪唔得上番行人路

有兩碌大鐵鎚呀大哥

又想老屈手足

屌啲動作

打生打死搶個雞碎咁多首期都唔夠比

真係幾似

洗乜計時啊，”自己人啊，屌你老母”

等睇樓主俾狗話妖魔化 污名化啲狗

差佬需要考慮點逃走？

好似話走左去流浮山

真係一鳩樣

jm9有條友會出番黎趕人走 未見過啲劫匪係咁

抄返張2千蚊先走

坐驚車走最安全

印度軍就快殺到，我移民先啦，屌住台妹睇你地慢慢食咖哩

你估而家打劫金條咩

定係粒耳環都有gps

自己人唔係問題, 要分多份呀

等食咖哩妹

笑撚死

後數啊

請上返行人路

邊有個”請”字

撞到個陣咪話自己友
跟住就走得

完全係平時和你shop，唱到黑警入場，啲鋪即刻拉閘個畫面
可能個店員被教落見到有警察就要落閘

sor呀有貌左

之前有套電影叫衝鋒車

屌,成班狗同匪根本係一樣

印象中之前有間錶店 好似油尖旺咁上下
都係公安做 今次再叻d

香港真係難撈喇 打劫都專業化

就算老闆都差唔多…

仲落咩閘自己企開一二面啦
唔見野都係保險既 又唔係自己
佢中意爆既咪爆埋我個間
做生意啫 唔洗搵命搏既

呢句出賣左身份

打劫趕人出去

毅進仔係咁 打劫都柒過人

8.90年代大圈仔都型過佢地

啊蛇近排少咗OT冇錢洗姐
沒事沒事

啲金飾有編號
賊贜係放唔到

訓練左成年終於大派用長，fatfat 呀

真

一睇就知啦屌

融撚左佢咪得

屌你老母d動作一睇就諗起

呢個係基本嘅治安問題 有人打劫係黑警失職
唔關國安法事
港共想用呢招混淆視聽 叫人支持立國安法

好肯定係一場戲

只係等確定
手足嫁禍黑頂（10%）
定黑頂嫁禍手足（90%）

召喚王喜

特別職務連

金鋪報驚都冇用，因為驚方係同黨

講埋句上番行人路就perfect池

自己人呀！

啲狗做世界

其實簡商場打劫，係未已經有啲問題
逃走唔方便又多cctv

做狗真係好
打劫唔駛揹飛
又食又拎

睇水果度同平時d防暴一撚樣

打劫趕職員出去真係第一次見

係啊 本身999金 溶左去 之後用金包鐵

如果用速龍或者SDU會唔會專業d?
不或已經係？

做警察既你mon po狗見到你d同事打劫有乜野感受？

On撚9，趕曬D人出來把撚咩

慣左手勢

因為係差佬

下次show pass入去任攞

條片較左靜音都可以自己加返啲對白落去，仲有趕人出金鋪嗰下同set封鎖線冇分別

伸縮警棍 兇鳩路人 仲有邊個

正常搶金鋪點會趕人出門口，有啲戰術嘅嘢入左腦唔係咁易變

睇水個個手指指，你話唔係防暴啲手勢，都無人信

打刧要走佬 天方夜譚

打劫打到set封鎖線以為又係狗，仲唔快手落閘

洩露黑驚機密

白衫職員好冷靜

因為佢地係黑驚 驚咩人拉

洗大左 又販唔到冰冰

咪就係 賠又係保險公司賠 我會叫佢拎多d倉底貨走tim呀

要禁櫃檯果個一早禁左啦

而家講野可以無憑無據講咁多頁。
唔怪得有人話連登越黎越低質。

咪傻
平時商場幾多便衣
係唔知點解呢度會冇姐
又會咁啱嘅

雙手拎住支棍推果吓好熟手

咁你都估到, 你真係醒, 打破物理規範, 介唔介意我提名你拎諾貝爾物理學獎?

你又知無？cctv無收音嘛

繼續圍爐打飛機又easy一day

如果比人捉到，後數都唔會有事

附近銀座就可能有，呢個冇啦

就算係真手足都唔會割
美國手足夠打劫LV啦
你地又唔割?

一行出鋪就：上返行人路！

鳩up 200個post仲要咁多正評

無錯, 正常賊佬會留返啲人有咩事時做人質

你肯定突然間衝入去會反應得切？
同埋照你咁講，就算點做都冇用啦，反正一早已經㩒咗

地鋪係滿記，天仁銘茶

考試考到矇撚左

老解好多落嚟扮歸，知道晒啲歸邊段時間最空飯，咪落手囉…

睇吓啲死黑警而家壞事做盡唔使我整嗰陣時都係佢哋做

後數!

落閘只係為左唔比啲職員入黎避難

職業病發作 趕職員出鋪

咪玩啦
不嬲都係熔咗之後先再放㗎啦

當一張錫紙都可以隔到電磁波嘅時候...

最醒係你

心水清

老來 都認同是黑狗所為

精神面貌 根本係黑狗嚟

佢地販毒都敢做？

打劫 2 分鐘内走佬又有幾難 ?

可能有

on99 , 熔左咪得囉 聰明仔

睇721就知佢哋好想製造輿論話比香港人知佢哋好有用好緊要啦

Sor

無錢點買軍備殺人
所以佢地打劫係合理
反正香港都唔需要金鋪

呢輪無k又無冰，將就下

條片中間個老豆拖住個仔都好可疑
正常人見到打劫一定會跑走
個老豆仲可以慢條斯理咁行
到一堆職員趕出嚟，匪徒都行埋出嚟，佢地仲可以有時間慢慢望慢慢行

香港差佬，打劫金鋪

上返行人路！

處變不驚

叫班人泊埋牆（搜身？）

咪係，如果果四個職員四散，根本追唔到

係賊仲同你傾咁多野咩

佢會俾第一次警告俾你先

班狗賊就蠢啦
點解唔放tg呀
咁多煙散實夠時間攞啲金練

搶劫係要快走，防線係冇意義，有防線通常係一啲預算做好耐嘅嘢，總之打劫都有打劫嘅專門知識

p

全部人唔準出聲 我只係講一次

- 每日行經頌富商場金鋪，
- 適合作踩線工作但不會被懷疑
- 有權制服拆穿他踩線的人？
- 設封鎖線後沒人敢上前制止犯罪
- 慣性拘捕意圖了解封鎖線後情況的市民或公職人員

這是什麼人？

一年來日日出街都見到持槍恐怖份子，乜都唔驚啦

高層震怒

商場咁多cam
連失車都揾到
點可能捉唔到人

弱智

好好笑，個細路女反應仲快過阿媽

上返行人路！上唔上呀！

冇撚病呀 去個商場都幾十隻便衣狗混入去

絕對係啦, 有GPS鎖定每粒金原子

調查班休班狗可能有料到

一定拉到

打埋個邊爐先走都仲有時間

偷珍珠！

調查的人就是賊 點拉

咁又誇張咗 最多食埋個海南雞飯就 ok

差在未拎埋支藍旗出黎屌死黑警d職業病真係唔係人人做到

衰遠必拉
實捉到你

咩冇啫, 呢幾個咪係

一睇就知平時訓練有素

根本冇賊會劫商場鋪咁on9

如果反抗就會告襲警

岩呀 算入嫁呢間舖

全港最大犯罪集團

上次偷冰黃左要填數?

執警棍，無委任證，我諗唔到仲有咩人？

唔洗行商場出入口有走火通道行

我係賊，我點解唔將啲店員趕埋一個角落頭方便管理，
而係將佢地趕出門外俾佢地走散？
諗唔明

因為要保持社交距離

有多個人手都唔幫手拎多d金走去維持秩序

如果拉唔到，大家就知道發生乜事。

畜龍 防暴 警嫂 都冇出場

不意外

屌個畫面真係好熟

突擊演習

屌
真係分唔到
呢張係咩人黎...

根本就黑警做 輕鬆入去輕鬆走

得110萬 賣返出去7折
70萬咁多人分
每人分得十幾萬

又幾似喎

低質post

有咩戲推介

拎埋大錘走

721831101111

好明顯係⋯差人做嘢，差人做嘢呀，（揮動伸縮警棍）上返行人路！上返行人路！

因為伸縮警棍
藍屍已經成日笑岳義士係黑警

仲拎呢個 point 出黎笑做乜

賞花杏仁露～差人做野呀

痴線喇 有巡都係擰轉頭走佬 再38分鐘後去現場蒲個頭姐
38分鐘 去食埋個tea先走都仲得

其實講句「死黑警」睇下佢有咩反應

黑衫個職員

知唔知咩係metal
知唔知咩係em wave
屌你真係唔識架喎

有無人cut gif 出黎加對白
封鎖線呀
上返行人路！！！！
退後十米！

同平時拉條封鎖線趕人走一鳩樣

有人打劫>香港好亂>香港治安差>國安法需要加快推行>黑警又可以R多d撥款買新玩具>允許黑警持搶巡邏>暗中派國安落港>一國一制

為一切鋪排好晒

正常如果我係賊
明知依家通街有差佬係商場
仲會走入去打劫，想搏拉？
仲要有條友係出面set 防線（差在未搵條橙帶），好可疑囉。

賊黎卦

Fing支伸縮警棍同拉防線
好難說服人唔係黑警做

銷贜應該唔會有7折

唉明顯到咁都得 實話捉唔撚到

所以佢哋咪放工去打劫囉

外法？

幾時既相？

老婆 出黎睇耶穌

咁即係你係狗？

岳義士係自拍棍
藍屍笑義士係黑警就知弱智
撚會有白警 你洗撚理班藍？

推啦 一陣抺黑手足

跟本打刧果班就死黑警黎

我覺得係班警狗為國安法做show，著哂黑色衫，肯定又話暴徒打劫，個畫面就會令支持者覺得一定要用國安法，香港先會好

一句講晒，趁地淋啦警狗

佢地知道香港警察肯定捉唔到佢地
同時間金鋪可以claim保險
仲要唔係第一次

肯定唔係同警察夾埋保險

做黑警真係好搵

細個都有教
遇到野狗千祈唔可以背對住佢
點知佢會唔會突然撲前追
要望住佢慢慢倒後褪返咁上下距離

點解可以紋身

身體動作， 手勢， 面對外人嘅反應
成team 人之間嘅合作
賭1皮嘢係狗做嘅

下面舉咗
不過太細，你睇唔到啫

又唔係揸槍，刀，駛唔駛咁驚？

如果小朋友大叫警察叔叔做緊野就好笑

門口果個嘅手勢同平時示威時在前面管制人群嘅警察手勢冇乜分別

黑警唔受法律管治